訓緊膠囊旅館，左右兩個肥佬鼻塞好撚噪，可以點訓

救下細佬 訓著左比佢地噪醒 問左又唔比轉位

book酒店啦

咁傳聲嫁原來
戴earphone聽下歌囉

仲book 左兩晚呀大佬 落去問啲人佢拎左盒安眠藥比我

好似交響樂咁，每段節奏長短深淺都唔同

訓著左都算
未訓聽到人打鼻寒真係好難頂